李嘉欣爆遭警察集郵 亨亨黑面

大美人李嘉欣與老公許晉亨昨日出動價值數百萬元戰車恩愛遊車河，不過亨亨涉嫌超速駕駛，慘食「牛肉乾」。雖已「停車、熄匙、車牌、身份證」，但該交通警察卻趁機與嘉欣開心合照，難怪令亨亨一肚氣，更引來網民及警察在網上瘋狂討論，質疑該名交警之行為有點不恰當，甚至可能會被人質疑有濫用職權之嫌。
早前李嘉欣先在微博大晒與老公許晉亨幸福度過七年之癢，平日愛打情罵俏卻恩愛非常的兩人，昨日又「連體嬰」出動拍拖遊車河，但因超速之嫌，被交通警察截停並送上「牛肉乾」，果真大殺風景！
昨日早上約11時50分，嘉欣在微博上載一張交警的照片，並留言：「老公超速被抄牌，交警和我合照！老公非常不滿！」並附上了三個「笑哈哈」圖案，而當時微博上載地點顯示為葵青區。

相中見交警已把他們的座駕截停，嘉欣在副司機座往外拍照，自知入鏡的交警則滿面笑容，右手執疑似交通告票「牛肉乾」，左手執對講機並展示疑似「晒V」勝利手勢，惟嘉欣在微博上所稱之「交警和我合照」的照片則未有展示出來。有眼利網友憑圖片中的車廂配置，認出亨亨當時正駕駛的紅色跑車，應是價值近500萬元的法拉利458系列，新車出巡，即慘被抄牌，難怪亨亨見老婆與對方合照感到大為不滿。

嬉皮笑臉「不恰當」
該微博一出，即時引來網民熱烈討論，而嘉欣拍下的交警照片，在多個紀律部隊的討論區亦成了熱話，更在whatsapp被瘋狂轉發。有交通部的沙展向本報透露，從表面看來，該名處於執勤期間的交警，在嚴肅的情況，卻嬉皮笑臉並晒手勢側頭擺款拍照，似乎態度輕佻兒戲，行為有點「不恰當」，估計會被上司責備，嚴格來說，該交警更可能有機會被質疑「踩界」有濫用職權之嫌，進行票控行動期間，身份是代表警方，更是代表法律，如果在此情況要求被票控的相關人士合照，對方心裏可能有被迫就範感覺，情況有別於平常在街上合照。
另外，就本報查詢，警方發言人表示昨早約11時半，於青葵公路進行反超速行動，期間發現一輛私家車超速行駛，遂上前截查並票控私家車司機。對於有警務人員涉嫌和車內人士合照，警方指新界南總區交通部正了解並跟進事件，如發現有人員違規，定會嚴正處理。而嘉欣經理人陳善之就此事件，則表示不會干涉對方的私人生活。

八婆回帶舊聞想陷我於不義？

唉，咁無新聞，但又想出post，費事嘈

警犬真係冇專業可言

Ada 生仔你都未post

你知我對ada不嬲唔好

一百年來從來都無專業過

咁你對邊個好

你對Ada 仲好！

對洪欣最好，我出親佢d post都好正面。

人地都話對ada 唔好==

佢對ada 唔好 但對Ada 好 邊個話係同一個 Ada? 李嘉欣都有十幾廿個啦

得啦，post咗ada啦，費事嘈

閪⋯⋯閪⋯⋯閪女人

又回帶 屌你個西

我真係恭喜你呀簽左呢個咁蠢呀閪⋯⋯閪女人返去呀